本港據報今日（11/3）確診數字強勢回升 新增超過20宗個案！

本地佔幾多？

明明已經有國安法 冇哂反對派 點解會咁？

第8波

WFH

第五波

明明已經打咗科興疫苗，點解會咁

冇得出街了

先閂晒d gay gym啦

成班gay佬唔戴罩搞嘢

咁個乜柒安心出行同發神經封樓

有撚柒用？

是撚但啦
感冒幾多單都好報

最衰都係佔中

冇龜拉

仲有安心出行

明明有科興，安心岀行點解會咁？

又話蟈安大髮利劍高懸嘅

科興點解仲未奏效？

每日都有人中武肺
復必泰都唔係100% 防到
巧合姐巧合姐
係市民唔檢點!
代官答